天降之物:計時的悲傷女神

黑長直好慘

其實全部都好慘

日和

間動畫公司執咗，得個配音漫畫做結局

漫畫續作好似又被人斬

有續作咩？

有套咩魔法天使乜乜乜，守形有份做配角，

前段都ok，中段啲日常唔知點解唔係咁好睇咁我諗應該就係死因，但尾段個twist其實我覺得幾好睇但應該比人斬收得太快，有好多伏筆冇收晒

神作

當年見到成天都係底褲好撚震撼

楚原好似死左

一世老婆

我曾經FF過 掠奪者係天降之物既前傳

爆炸底褲

結局好正

智樹